電腦白痴跪求大神賜教T...T

買左個ASUS wifi6 router之後，發覺屋企最入果間戶隔左幾幅牆之後個wifi都系收得好差。
Dllm完全睇唔到珍藏嘅片
想問咁多位IT大大，我應該買多部asus wifi6嘅router定系買果啲mesh會好啲？睇左好多youtube片都唔鳩明

最簡單 拆撚咗個牆

用返wifi5

John cena咩屌

回到濃情最蜜時

開個窿或買多部

你用 2.4 G 應該會收得好啲 (不過速度大概 200mbs 上下)

mesh 要一開始就買一對然後先可以再加同型號， 你轉 mesh 嘅話呢隻就可以收埋。

可以買多隻 set 做 repeater/ extender ，喺大概中間位置增強訊號

買多隻asus 水貨ac86u
行ai mesh

加多隻aimesh router
一勞永逸就買mx8400行mesh

改咗地區做Australia未？功率會大啲

建議換間細啲嘅屋

系你老母咩